點睇d 人收2手波鞋著？

又要窮又要潮？
精明？

唔怕灰甲咩

環保

因為佢地一心諗住收返黎著一排再放都係跌小小

影相咋嘛
著2下都係放返出去

租鞋姐